Hello阿sir

警總就唔撚會衝入去㗎啦
今晚一齊喺道食宵夜啦